正苦主動幫曱甴釋法，一班人有共同目的而聚集不論有否1.5米屬違法

對於近日社會對警方就「禁聚令」（599G章）執法問題有爭論，食物及衞生局副秘書長（衞生）陳偉基表示，「禁聚令」的聚集定義有既定指引，包括「一班人有共同目的而聚集」，但仍要要視乎實際情況，例如該聚集是否有組織、互動、一瞬間出現，而搭巴士排隊不符合聚集定義

[行動po]香港人日程表更新

改到條法例幾合理都好
執法個啲不公，濫權根本就係垃圾
同埋為咗食同一間餐廳排隊都係共同目的啦

超級市場買米會唔會

仍要要視乎實際情況，例如該聚集是否有組織、互動、一瞬間出現

總之手足做野就係違反限聚令

1.5公里

我同我四個老死分別坐係沙田 元朗 荃灣 東涌 同 杏花邨打lol
咁算唔算犯法

apple組織、精靈互動、果迷一瞬間出現

你反唔反政府?
反就算

搶口罩

後生就會拉

根本就係任班狗點講
話你係就係，開你二千告票
係啊，你可以唔交抗辯
但你要用幾多私人時間搞
佢就返工時間搞你，亂罰又冇後果

book定活動附近啲餐廳食夜市, 或者同人講定要去活動附近買/約人食飯
再刪左之前接收到活動資訊嘅apps, 圖片, 短訊再行動
咁就可以避到佢所講嘅限制

即係唔撚比你遊行, 和你唱之類

有組織, 互動， 一瞬間發生
搶日用品全中喎

拎se2

我夜晚同700萬個香港人抱住訓覺ge目的攤係張床上面算唔算

捉精靈，捉超夢夢。

係

向同一方向返工都係犯法

視乎實際情況=爭取公義就唔得
曱甴同支那人豁免

一大班支那水貨賊迫爆藥妝鋪=唔計
多過四個香港人食藍店=位位二千額外加送警棍按摩